港人投票仲要柒多幾多次?

投票畀民主黨，換來爭取家庭團聚權

投票畀長毛，轉頭長毛幫水貨狗開路

投票畀公民黨，陳文敏幫蝗蟲打官司爭取免等7年有福利

到知道自己投票柒咗，就賴係中共政治任務

好在堅挺唔做選民

梁家傑稱陳文敏非公民黨黨員

陳文敏唔係公民黨，李志喜先係
利申:好憎泛民同建制派

投比梁游，比位人入之後DQ

以後只投民建聯

笨土犯民不了

依樣真。

一票不投泛民本土

一票不投泛民主派。

泛民本土冇一個係無辜㗎
個個都係抵死

含淚投本土。